而家三毛會話六四係CIA搞嘅顏色革命

Noted with thanks